組爸係唔係最仆街既生物？

係
唔係

樓豬想溝個條女比人食左

樓主女神畀組爸食咗咁咪食翻組爸囉

樓主可唔可以講下你個組爸有幾仆街

純討論